有冇巴打好短小 好自卑

得17mm 完全比上不足比下有餘 仲要有少少肥

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

17mm........俾我真係死咗去算啦

17mm

你呢啲叫殘疾...

想要圖

鍾蛇你好

唔敢去游水

自含當牙籤用

有冇津貼

感謝師兄提供笑話

唔想ban ac

舒唔舒服到？

依排津貼免費搭黨鐵

我男朋友都短 佢都冇自卑

去小便通常要入廁格?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

納米陰莖係殘疾黎
可以拎白卡2蚊搭車

唔洗自卑架 最多屌唔到女啫

你肯定17mm仲有得比下有餘。。。？

想睇

屌你lin頭大啲都凸過你

轉gay